这一个可能有点太复杂，不可能用一两句话来描述，所以请看我们之前对NDB的报道。以下是19家公司于2020年9月17日在TechCrunch举行的第二十五届炼金术士加速器演示日上的展示
因此，当海水变暖时，波浪传播得更快一些。水下地震的声波揭示了海洋变暖的变化|卡罗琳·格拉姆林| 2020年9月17日|科学新闻
她经常玩杂耍，努力工作，但她想自然地照顾自己，有时有点放纵。第28塔宣布“清洁美”暑期学校项目“希望·莱特”2020年9月17日“Essence.com”的获胜者
在其他地方，由于苹果改进了S6处理器芯片，该软件感觉比Series 5上的要快一点。苹果手表系列6第一印象：有弹性的外观很棒| Aaron Pressman | 2020年9月17日|财富
在1790年人口普查时，弗吉尼亚州的人口还不到特拉华州的13倍。美国需要一场民主革命| Matthew Yglesias | 2020年9月17日| Vox
他在11月份重申了这一观点，这是一个预兆。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
即使是我上面提到的热辣犹太女人也做了一些比华丽更“聪明”的事情：表演。为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太裔美国小姐|艾米丽郡| 2015年1月7日|每日野兽
他的同龄人记得他是一个聪明的人，说话轻声细语，偶尔给人的印象是有点害羞。墨西哥牧师被判谋杀罪|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽
她眯起眼睛，咬着嘴唇，好像要仔细思考这个问题，还把脸上的一些乱蓬蓬的金发拂去。有权势的国会议员写“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野兽
这让我想起了另一种通过托尼和坎迪斯镜头与华尔街之狼较量的方式。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
在等待了一段时间后，麦克断定烟雾是从某个方向飘来的，于是我们开始小心地朝那个方向移动。原金|伯特兰·W·辛克莱
在这座神秘的陌生房子里，突如其来的黑暗有点可怕。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
事情看起来有点焦急，但到了今天早上的黎明，一切都开始了，冷静，自信。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
诺格斯和他的勇敢的小伙子们确实为法国军队的荣誉尽了自己的一份力量。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
Kum Kale是一项出色的工作，尽管我担心我们已经失去了近四分之一的效力。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿